人生苦悶 想做youtuber 拍乜都得

俾啲建議我 我去拍 18+嘅唔做 會死嘅唔做你想叫我試乜試乜都得

而家屋企搞成咁你就咪搞咁多嘢啦

咁冇遊行集會個啲日子都要搵野做下架嘛

幫手做下文宣囉

拍下各酒吧Bartender調出嚟嘅酒嚟評述下

拍下蘿柚

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

學大j扮女人落7仔買野
紅左再同連登仔返面
最後做實事上神枱

深入紅底組織虎穴做內鬼偷拍

香港晨早實況，目的讓世界知到香港人同車有幾瘋狂地返工

拍低d黑警點恐襲十八區
包多view又有意義

我鐘意呢個

都可以喎

學達哥拍打機片放埋上連登。
紅左記得做藍絲同連登仔割席，包你風生水起
放心 連登仔比人割席叫引戰狗都會支持你，
因為連登仔係condom仔 鐘意追撚含

其實想開live玩啲恐怖game 但我唔係藍絲